巴打們有無咩公司滅鼠好

公司仔 千幾尺 有假天花
成日有陣死老鼠味
但係又搵唔到啲老鼠邊到安息左
有無啲咩公司專做搵死老鼠
氣味清除咁個類嫁